又要上班 又要上班

無工返

可唔可以唔洗返工

又要搵工 又要搵工

醫生醫生 可唔可以唔食藥

搵唔到工 搵唔到工 啊

又要再搵 又要再搵

天日放假

地日返工

同條女係line 裸聊完
第二日收到人wts 話有我段片同frd嘅contact
話唔比錢就公開條片
我驚得濟比咗2000銀
依加應該點做好
唔想搵狗

點解會有fd contact

好賤

溝仔溝女好好嘅活動

碰~你隻西/ 雀呀, 哈哈哈哈哈~
來丫來丫~夠膽來丫~

識有幾pair 就係咁一齊左